建議大家一齊轉用twitter 唔撚再用fb

Fb 紅底 屌佢老母

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

打好國際戰線

請唔好放棄Pepe公仔！！！！！

認同既幫手推下P牌仔推唔郁

係

FB 一早比俄羅斯攻陷左好耐喇，宜家中俄共慘comrade，梗係紅底啦。我IG YouTube 好過，無咁多滋擾。

小妹第四次開post了，差小小就上岸，差理科工科去過exchange，同埋文科無去過exchange 嘅現任同學仔。巴絲唔該幫幫手填個問卷......

問卷link：

唔想我暗地裏屌柒你比假希望我，可以睇睇指示：

［第四次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

咁好文宣唔係浪費咗佢嘛？！

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

IG Youtube 唔係都係fb?

已經用緊

啱啱FT報
Facebook同Twitter ban咗好多五毛account

嘩屌 夜晚出post 推得咁撚快既

推

Youtube 係 Google嘅，一定無事

IG 係就係fb 嘢，但係好控制得多，好難大範圍染紅

我話FB 比俄羅斯攻陷，只限FB 平台本身。

sorry for1999

Fb 都人bam 架咩 唔講以為d acc 佢地整

其實ig都係fb ,冇發現ig俾fb買左後多撚左好多廣告？

轉用 Twitter

我唔明facebook有咩吸引力令到香港人唔用Twitter
明明香港人好鍾意學外國人偏偏唔學外國人用Twitter

twitter個字數限制同得四張圖其實幾煩

寫咁多字把鬼，都無人睇架啦

出圖出片仲好

Account已開
走之前都要屌一獲FB先

IG管理團隊應該仲係少中國人，仲信得過
FB已被中國人滲透，一早就唔應該玩

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account